城大一名學生及家人鑽石公主號確診新型肺炎當地入院

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

身處鑽石公主號，你問我答(2)

#414 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是咪呢位巴打